我正式宣佈早幾日沙田之役絕對係模範例子

果晚睇直播沙田狗屋俾狗撚到仆街，但班狗上裝出咗嚟一陣無行動又縮返去
(應該好多去晒其他區，所以無足夠人手落嚟清場)
跟住真係俾人火攻又屌到咁上下，就搵啲傻鳩喺警署入面射TG出嚟
咁以我睇直播觀察，佢射完TG好似無人被捕(唔知有無便衣或者其他位有人被捕)，但等班狗嘅支援到咗，上晒裝打算兩邊封示威者嘅時候，睇返直播啲手足其實一早已經走晒
剩低啲街坊喺度圍屌班狗
呢個例子完全反映敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追
大家都確保自身安全先，完全無戀戰，留低嘅都係住附近嘅街坊，啲狗捉咪等於話畀街坊聽佢哋濫權，即係話畀街坊啲朋友，親戚聽(你知師奶幾鍾意周圍講)
不過而家黃大仙街坊行動都轉咗手法玩突擊，所以就算街坊都好，要搵安全又離狗夠遠距離嘅地方，人數要確保夠多，同埋身上無嘢可以俾狗屈嘅物件啦

講清楚啲先，後生仔街坊都係=示威者㗎啦，對於警畜黎講，所以你係後生仔，而又只係單純花生友，都係早啲走穩陣

推

會去機場既手足！
可以叫旅客follow ig @freehk_
入面有唔同既英文文宣！可以俾佢地搭車睇同之後繼續follow up 香港既新聞！！！！！